比啖飯食吓好喎

深水埗間間黃店多撚人到

試過朝早去龍門居間龍門冰室 心諗早餐無人同我爭啦掛，點知等到lunch都未有位